實時！機場急要人！

仲諗緊嚟唔嚟？
屌你仲諗啲咩？

黎緊！